# Info-F201

* [Projet Bash: Shell Scripting](./bash/projet1_16os.pdf) ayant obtenu une note de 10.

* [Projet C: Programmation Système](./c/projet2_16os.pdf) ayant obtenu une note de 7.

# Outils Nécessaire

+ GCC version 6 avec libraire sur les pthread.
+ Terminal
